18分入OU nursing根本屌打90%八大科

一出黎起新就26k 私家仲高D
讀完又唔怕搵唔到工 係行內仲勁過HKU
考廿幾分入乞食科都唔知有乜用 18分已經完全屌打你地

又一個引戰post

如果你只係視大學為職訓所; 係
但係Ulife會少好多
讀書唔係只係為咗錢架嘛

引你老母 我講事實
好多DSE雞唔知頭唔知路入埋D乞食科
其實18分已經夠做

香港讀書唔可以為讀而讀架
一定要望住錢鳩衝架

佢個人本身係叻嘅 入咩科都唔會乞食

ou nursing=熱刺 有未來 有成績
三大乞食科=阿仙奴 n年前就勁 而家狗也不屌

因為人地今本唔想做護士

係其他國家我係敢講。
但係呢到係香港 所以樓主講既說話都有佢既道理

Nursing=冇ulife?
除左冇hall依樣野，一樣有ocamp 上莊 日日讀完書仲可以同fd出去食飯丶蒲
定係你地既ulife=走堂？

事實ge
一開波3皮p

一直唔明咩叫Ulife
讀大學唔係讀書第一位而家係上莊住Hall第一位我諗我呢世都唔明

做護士咁辛苦，當然值3皮
又要一星期輪早間晚間，又要執屎包屍體

你班窮撚淨係識用錢黎衡量一切

咪就係
DSE狀元十個有九個都係揀做醫生
唔為錢 唔通為左讀七年、日日做手術、on call 36小時？

最好笑係啲人講到乞食科就有野落袋，讀專科就一定出賣靈魂咁
你去問下而家讀文社理果啲柒頭讀左啲乜春，佢地毛都答唔到一條啦

出黎成世執屎
三萬又如何？

你估大學都係有錢仔/女咩 個個老豆都可以幫你fullpay層樓？

就算你老豆幫你比理首期 讀乞食科既都供唔掂啦

26k係rn定en

做警犬得兩萬都大把大學生狗衝啦
信連登仔真係食屎都似

收皮啦
大把人為左入U 狗屎垃圾major 都照殺啦

咁應該為左咩？
得18分可以搵到份2萬6起薪狗衝啦

讀gbus 真係為左求學唔係求錢呀
笑撚死，真係中意讀咪係讀埋phd 囉

駁唔到

其實Ou nursing mean係21分

on9，你當東大、含大流架？

東大職治又係屌打8 大垃圾degree

咪又係辛苦錢

OU ssspd既nursing 個mean仲低

就係唔夠叻先要入搵食科

你鍾意啦
你係咁醒目就唔會得18分
唔該睇清楚自己咩料子先

一日ou 一世ou
唔好再安慰自己啦

讀理科都還好
衰極都可以入lab逗下萬幾蚊一個月啦
就算唔做lab,喺生活上有時都可以有啲小發明幫到大家

相反文社嗰堆柒頭真係唔知做乜鳩
搵工又難
平時又幫唔到大家做啲乜

利申: 社科垃圾

17分入城大核電根本屌打99%八大科

ching心水清

賺錢方面就係

但工作性質 環境 編更 等等都幾慘

所以搵得多都好合理

就好似做洗碗好搵過做收銀, 但多數人唔會想做洗碗果個

咪玩
未聽過rn要執屎..

啱啊 個人本身係叻嘅 書都唔讀都唔會乞食
係咪咁講先？

其實又要執屎執尿 又要輪班 要要服侍人 搵哩個價差唔多
如果係為錢， 不如考完DSE 考警察 起薪23k, 仲可以賺多你5年讀大學嘅錢+唔駛比5年大學錢
人工賺 :$23k x60=1,380,000(加薪唔計住豪比佢）
學費比少: $42,100 x 5 = 210,500 (ou好似再貴d)
Total : $1,690,500

老實講 而家真係ou nursing 東大職治 thei civil 讀呢d科事實仲好過d三大廢科 不過如果想拎間u個名打成世飛機但又唔怕窮既 其實都係一種選擇黎既

咁廿幾分出到d人工仲少過18分一大截
係咪要檢討下

出到黎做rn 鬼有人理邊間U grad先請
nursing黎講 OU > HKU
姐係 18分 > 24分
拎咁多分有鬼用

比你拎24分你會揀ou?

不過你都考唔倒

血濃痰屎尿

如果頂得順既都ok既

and then? 大家都係nursing 人工一樣
點都唔會揀d 19科 e.g. 哂銀紙

ou > hku

覺得咁荀咪讀囉，有問題?

Sssdp 平啲學費嗰個先係21分

有24點解唔讀hku nursing

有24當然揀hku nursing
可以打4年飛機

有24分poly nursing都收啦 hku狗也不屌

男護爆左未